同前度分手唔夠兩星期同第二個一齊

我係一個做工程嘅肥仔，禁前度大我兩年半係某醫院實習護士。拍左4年拖曾經有散過一次，係讀中學時認識。
好啦，前排6月底同佢泰國旅遊，開始發覺佢好多時候不停同某個男仔WhatsApp ，咁我當時無點樣理會。咁去到8月頭我地感情開始變淡，咁正係問左句你仲愛唔愛我，佢答左我一句Sorry 我唔知。好啦咁我就提出和平分手。
去到8月尾我係屋企樓下手牽手撞返佢居然咁快就同第二個一齊，仲要之前聽佢講果個有錢同期實在男護士，住係我屋企對面嘅私樓（隔住3條馬路就見到)佢兩個而加仲要同居。
之前好傻我用信用卡出錢去旅行，買佢鐘意嘅嘢，借錢比佢老豆睇病。
而家睇佢就好開心，我就睇住佢地sweet sweet係度返工還卡數。而家每晚收工返到屋企都不斷飲酒先可以訓得著，訓覺都諗起佢兩個床上共枕個樣。脾氣都越來越暴躁，同依個女人經歷太多嘢真係好難忘記佢，覺得自己就黎痴撚線。好想借住連登抒發下心情，第一次係連登出文，好希望咁多位巴打支持下我。

同你一樣

人大左出黎做嘢，啲女人真係變得好現實

屌左未？

咁快同居得 十成九一早帽左你

一定有

貼出黎啦正臭雞
佢2個一定日日做愛啦

著緊一個唔著緊你嘅人
你注定係輸家

話緊你啊

屌啦 d女人要變心真係快過打針 做乜都無用

巴打可唔可以一齊傾傾？tg @alex13325

佢而家連ig icon都用佢男友屋企露枱做佈景板。帽唔怕載最緊要除得快

我唔想諗

我已經係啦

晒氣啦，條女一定唔會記得你做過既野，自己係到氣餒都無用，而家你唔忿氣只係佢搵到第二個快過你，但你就不停係到諗原因搵幫佢既藉口,當你搵到第二個既時候就會自然忘記佢，所以努力搵過個好過啦

可能冇

你都講得有道理，有同事都同你講嘅差唔多。可惜係我無意欲揾第二個

加油

唔好無呀巴打，唔值得

我個ex做sales同你情況一樣 分左第二日就加隔離鋪男仔個ig 我諗好快就會一齊

I know that feel bro

做得工程 預左無女啦

做工程就要生活簡約
戒煙戒酒
買車買樓娶老婆就想都唔好想
就會活得開心

惱
鼓噪
入Civil
人潮滔滔
目盲腦糊塗
不假思索叫好
才驚覺前路糟糕
一週工作六天如奴
乍看工管生薪金羡慕
懊悔當初衝動不顧爆煲
政府政策致飯碗不保
土木發展急降目睹
見勢情理應卻步
若然要生活好
咪撚揀Civil
孤獨終老
時辰到
引刀
墓

性價比低先係最大問題......
工程只係起薪點高, 但個人工一但去到25K 或以上, 就好易bottleneck.....
唔似做banking/finance 果班人, 佢地人工的bottleneck 位係在35K-50K 左右......即使係講緊做投行果班, 零work life balance, 年收入講緊一球或以上, 其實佢地只要捱到2-3年, 之後減人工/平手人工轉去做buy-side, 都講緊搵40K-50K 或以上..........個bonus 就差極都講緊有2個月, 但工程, 做極咪都係得1個月bonus, 收銀甚至乎無bonus..........同埋人地唔使好辛苦咁去考牌都搵到相對比較大的錢...........做工程, 真係除左2電1鐵/政府/AA, 其他真係不了。

其他行業freshgrad 的起薪點的確係無咁高 (普遍都仲係14K-17K) (近10年都無加過), 但至少其他行業, 如果講轉工的話, 轉一份工加15-20%係好閒, 做5-6年唔多唔少都有接近30K, 雖然做工程都有呢個數, 但出面其他行業普遍返5日, 又少OT, 工作壓力大部份都無做工程咁辛苦/咁大, 又唔使面對惡劣的工作環境, 又唔使擔心淡市少JOB 做而要失業.........又唔使擔心要負刑責........同埋在香港做工程你係會做到個人越做越頹, 你會覺得懷疑人生, 做收銀/SUB 仔日日係咁畫圖/上圖/改圖.......如果你地自問自己, 如果你唔習慣在一個有限的空間入邊寫字/畫圖, 又或者如果你覺得望住一堆好細的字/線都覺得辛苦的話, 同埋3D 立體空間想像的能力唔高/工程sense 唔強的話, 咁我恭喜你, 工程呢行飯絕對唔適合你。

其他行業 (大部份)在香港轉工機會通街都係.......唔會好似工程咁小圈子, 基本上做工程的exit opportunity 好少, 所以各位準畢業生, 真係諗清楚先好入行, 最好讀書果陣去做下intern, 親身做死士去了解insider information 就會知道呢度咁多位巴打講的野, 邊D 係真/假, 然後自已做個判斷吧！

你講得無錯，做得工程係好撚難有女，加上我仲要係肥仔

肥仔唔係重點

重點係我無撚用

男人一樣好易變心

推

開名啦屌佢老母

開名啦 咪俾佢害下一個

就算有幾唔like 佢都好，都唔可以咁。

你咁樣做其實唔係幫佢 不過算啦 呢啲你自己決定 加油巴打

始終同前度拍左好耐拖，好難話忘記就忘記

多謝你🙏

勇於面對啦 大個仔啦 搵其他野做下 打發下時間 搵fd傾計

我都係呀巴打 唔好傷心 同路人

加油巴打

睇黎做工程多數比人帽
屌

借錢俾人老豆睇病？
巴打你叫雞？

係，每日淨係返工加班比業主捽就夠，
無心情理其他野

巴打
我都係 呢2個月冇乜關心過條女
突然佢識咗個勇武手足
個勇武手足30幾歲 相當成熟 落場都只係想保護班o靚仔
比到好大嘅關心安全感比條女
都唔知應該要嬲定傷心好
好想跳咗佢算

你同女朋友咩星座

我感覺你已經完左你既歷史任務

其實依樣唔係啲咩特別，打多左無謂野。之前佢老豆住院我借錢比佢姐。我無叫雞

水瓶座

笑左